{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MOIF/GM0023103104301/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Lw Puffer Down Parka - Black"
    },
    "text": "ブランドMOIFの製品番号FW23/QX3Y38MO15で、軽量ダウンパーカーが紹介されます。 この製品は、パーテックス(PERTEX®)社のクォンタムプロ(QUANTUM PRO)生地を使用しており、軽くて柔軟で耐久性に優れています。 パテックス生地は風雨を防ぎ、内部の湿気は排出し、外部の湿気は遮断して断熱材の性能を極大化できます。 フロントクロージングのツーウェイファスナーと隠されたフードは実用性を高め、袖口は伸縮性のあるバインディング処理で着心地がいいです。 このダウンパーカーは変化する天候に対応しやすいので、ハイキングやキャンプで有効に使えます。 表地はナイロン100%、裏地はナイロン100%、詰め物は産毛90%、羽毛10%となっています。 洗濯方法は必ず単独手洗いし、払い落として使用してください。 機械乾燥は自然乾燥にしなければならず、火気に近づけてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "MOIF"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QX3Y38MO15"
        },
        {
            "question": "この製品の生地には何が使用されていますか？",
            "answer": "パーテックス(PERTEX®)社のクォンタムプロ(QUANTUM PRO)生地が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "軽くて柔軟で耐久性に優れており、風雨を防ぎ内部の湿気を排出し、外部の湿気を遮断して断熱材の性能を極大化することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品のフロントクロージングはどのような仕組みですか？",
            "answer": "ツーウェイファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはフードがありますか？",
            "answer": "はい、隠されたフードがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の袖口はどのような処理がされていますか？",
            "answer": "伸縮性のあるバインディング処理がされており、着心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "このダウンパーカーはどのような天候に対応しやすいですか？",
            "answer": "変化する天候に対応しやすく、ハイキングやキャンプなどで有効に使えます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地は何でできていますか？",
            "answer": "裏地はナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の詰め物は何でできていますか？",
            "answer": "詰め物は産毛90%、羽毛10%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず単独手洗いし、払い落として使用してください。機械乾燥は自然乾燥にしなければならず、火気に近づけてはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 420
    }
}